［劇透］進擊之巨人第二季動畫討論區

發覺其他post 都係講漫畫。我完全冇睇過漫畫，唔好劇透動畫未播果啲

啱啱睇完第二季第三集，睇到最尾呆咗

猿之巨人係目前最强既
佢係艾倫阿哥
目的係破壞場內既雷xx皇族政權

笑撚死

屌 搶我風頭

睇左漫畫，唔想追動畫，不過如果做到兵長打猿之巨人個度可以睇下既

Show Blocked User - 如除我以外在您心

第三集講到邊?

柯尼同班frd 困住係個搭俾巨人圍毆，跟著

其中一個界手變巨人

你標題寫劇透又唔俾人劇透
你究竟想點?

「唔好劇透動畫未播果啲 」

我可話你知漫畫到宜家都未清楚交代尤米爾嘅身世

一班奸細扮晒野

睇到回覆，笑咗

前幾集封信唔係講左啦咩

其實主角老豆都係巨人
巨人之力係要靠食巨人拎
主角變左普通巨人 之後食左佢老豆
主角個金毛fd 變左做 超大巨人